同男女朋友鬧緊交既入

一齊分享下嘈緊啲乜圍個爐取下暖
個人好撚燥底

呢幾日都做哂出面話唔開心，然後一句問候下做咩事都無
朋友都識得問係咪有咩事，男朋友就仲係無動於衷，佢有佢自己打機
最後我火滾屌柒左佢

無 女朋友

我都好燥，最近同另一半為計劃生育而煩

我都好想同佢嘈下
佢永遠都唔出聲 我自己一個on99 佢都無反應既

+1 呢排好大壓力，仲發燒病埋
佢就繼續同fd玩 仲同我講玩得好開心

娥姐同小生做咩鬧交

痴撚線 好想講句：分手啦仆街
但我諗兩諗 唔捨得

啲男人就係咁撚on9
就快要死係佢面前先識問你係咪有病係咪唔開心

Auntie

想生定唔想生

竟然仲有人識我個名 好開心

比唔到安全感自己
好似得自己一個緊張佢
成日想見佢多d 同佢相處多d
Feel唔到佢係愛自己
同佢講又話會努力 會做好d
但講完都feel唔到有改變
有時想同佢炒返鑊勁嘅
自己又會內疚 心疼唔想hurt佢

我唔係同女朋友, 而係同老婆, 成日因為無聊野而鬧交......

例子(一)

約好左係地鐵大堂客戶服務中心等, 佢會懶醒直接走左去月台........

例子(二)

揸車接佢果時, 佢會話因為後面好坐D而走去坐後座........

例子(三)

十次網上買衫, 五次買完無著過, 同我講網上買衫等同賭博.........

例子(四)

底衫褲叫左要自己洗, 成日偷偷雞雞掉落洗衣機..........

例子(五)

十二點食完飯, 佢會因為唔好食而食好少, 到左一點又話要再去食飯, 因為肚餓..........

例子(六)

隻狗每年有兩次甩毛期, 佢成日係甩毛期抱隻狗上床, 搞到瞓覺果時吸啖氣都會吸到毛.........

例子(七)

仲有好多.................

想 但唔成功

做sup讓俾佢打Carry位 打到4連敗

佢好理性 從來唔會點鬧交
不過太理性其實少左情趣

安全期唔準？

點煩法？我都煩

咁嘈啲咩

你都係因爲生育？

係我唔識睇排卵棒，有人話強陽變弱陽姐係排卵，又有人話強陽變陰先係代表排卵